警犬隊警車山頂撞壆 車長撞傷頭手腳

凌晨零時36分，警犬隊（PDU）一輛運載警犬的警車，沿山頂道上斜行駛，途至山頂道92號對出時，疑因天雨路滑失控撞向左邊路旁石壆，車頭防撞欄損毀。警車上的警犬無恙，而駕駛警車的警員頭、手及腳部撞傷，自行報案，清醒送瑪麗醫院治理，車上警犬則由另一輛警車運走。

運警犬警車車頭損毀。（陳永武攝）

受傷警員送院治理。（陳永武攝）

隻警犬有無事
肯定俾揸車條撚樣嚇撚死

小兒麻痺就揸慢啲啦屌

車都唔識渣

我話慢D搵路口姐 幾時有叫你剷上去呀

用黎運警犬既警車？
警車隨左犬外 有運過咩？

唉，碌柒呀

又開追悼會